我表示中国内地同胞多谢香港猪踊跃捐血

谢谢你们

紅十字今次仲唔fatfat?
一單車禍，又賣多百幾包血
之前有人話紅十字比錢人捐血
唔知轉個手賺幾多呢

大家都是中国人，何必计较，大家流住相同的血

血浓于水

咁台灣呢